有冇人覺得小馬雲好正，完美示範咩叫你已經冇利用價值。

有利用價值

冇利用價值

有利用價值

冇利用價值

有利用價值

冇利用價值

完全示範左「你已經冇利用價值」依句野
大家記得咪撚同公司講心咁蠢

呢個仲正

韭菜（弱智）

你既人生價值係得返post依兩張圖

Fufu 😍

賣包揸的士果D咪係一卷廁紙一條底褲

唔明你講咩

似樣果啲第日有必要時可以擋子彈

得個樣似有撚用咩

正馬雲都係

我屌